是日醜午

青瓜蕃茄吞拿魚涼拌蒟蒻

個keyboard

望落幾好食